{
  "Cancel": "取消",
  "DAG": "任务",
  "Run": "运行",
  "Runs": "运行",
  "Task": "子任务",
  "Operator": "Operator",
  "DAG Run": "任务运行",
  "Task Instance": "子任务实例",
  "Run ID": "任务运行 ID",
  "Run Id": "任务运行 ID",
  "Run type": "任务运行类型",
  "Run duration": "运行时间",
  "Task ID": "子任务 ID",
  "Task Id": "子任务 ID",
  "Task_id": "子任务 ID",
  "Task Group ID": "子任务组 ID",
  "Last scheduling decision": "最近调度时间",
  "Queued at": "队列时间",
  "Data interval start": "运行间隔开始",
  "Data interval end": "运行间隔结束",
  "Externally triggered": "外部触发",
  "Run config": "运行配置",
  "Filter DAGs by tag": "根据标签筛选",
  "Run After": "下次运行",
  "Next Run": "运行时间",
  "Data Interval": "运行间隔数据",
  "Layout": "布局",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "Top": "上",
  "Bottom": "下",
  "Local": "本地时间",
  "Status": "状态",
  "Start": "开始",
  "End": "结束",
  "Started": "开始于",
  "Ended": "结束于",
  "Not ended yet": "尚未结束",
  "Not yet started": "尚未开始",
  "Try Number": "尝试次数",
  "Duration": "运行时间",
  "Restore grid": "恢复网格",
  "Collapse grid": "折叠网格",
  "Hide": "隐藏",
  "Show": "显示",
  "Details Panel": "详情面板",
  "Show Details": "显示详情",
  "Hide Details": "隐藏详情",
  "More Details": "更多详情",
  "Rendered Template": "渲染后模版",
  "K8s Pod Spec": "K8s Pod Spec",
  "Zoom into SubDag": "放大到子 DAG",
  "XCom": "交叉通讯",
  "View all instances across all DAG runs": "查看所有运行实例",
  "List Instances, all runs": "列出所有运行实例",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "Autorefresh is disabled while the DAG is paused": "任务暂停，自动刷新被禁用",
  "All Run Types": "所有运行类型",
  "All Run States": "所有运行状态",
  "Clear Filters": "清除过滤条件",
  "Details": "详情",
  "Graph": "图",
  "Logs": "日志",
  "Mapped Tasks": "Mapped Tasks",
  "Map Index": "Map Index",
  "Notes": "备注",
  "Save Note": "保存备注",
  "Add Note": "添加备注",
  "Edit Note": "编辑备注",
  "Clear task": "清除子任务",
  "Mark state as": "状态设置为",
  "Filter Tasks": "过滤子任务",
  "Clear Task Filter": "清除子任务过滤条件",
  "DAG Runs Summary": "任务运行信息",
  "Total Runs Displayed": "显示的任务运行数量",
  "First Run Start": "第一次运行开始时间",
  "Last Run Start": "最后一次运行开始时间",
  "Max Run Duration": "最长运行时间",
  "Mean Run Duration": "平均运行时间",
  "Min Run Duration": "最短运行时间",
  "DAG Summary": "任务信息",
  "Total Tasks": "子任务数量",
  "Task Instance Details": "子任务实例详细信息",
  "Trigger Rule": "触发规则",
  "Clear tasks or add new tasks": "清除或新建子任务",
  "Clear": "清除",
  "Clear existing tasks": "清除子任务",
  "Queue up new tasks": "新建子任务",
  "Contains a note": "包含备注",
  "Type": "类型",
  "Wrap": "自动换行",
  "Download": "下载",
  "See More": "查看更多",
  "Center selected task": "将选定子任务居中",
  "by attempt": "按照尝试次数",
  "All Levels": "所有日志等级",
  "All File Sources": "所有文件来源",
  "placeholder": "=================================="
}
